我覺得周同學出事之後 黑警第一時間應該已經控制曬車主/車cam/停車場cctv

希望車主可以不畏強權 公佈事實

在此 我希望香港人唔好再明哲保身 黎緊既集會 懇請大家出黎

明顯啦，琴日記者會講明會派人睇閉路

Push

哈哈
仲投票

推

請求當晚既救護人員同消防出黎